係邊度可以識多啲男仔？

如題

連登

我

邊度都識到
就係唔係連登

落街放膽去抄牌

一定唔係依度

連登 波台

邊度都得
就戈係唔好連登